香港「沙士」無阻觀眾入戲院睇大片

2013年3至5月, 係「沙士」最肆虐香港的時期, 5月24日才首現「零感染」. 係果段時間, 香港戲院票房基本慘淡, 有唔少零票房電影.
但奇在「沙士」無阻唔少觀眾入戲院睇大片. 《特務戇J》和《變種特攻2》先後在4月上映, 結果《變種特攻2》票房收近1400萬, 《特務戇J》票房都超過1000萬. 5月上映的《22世紀殺人網絡:決戰未來》票房依然有2677萬.

簡單黎, 「沙士」會危害大部分電影既票房, 但大片不愁沒有觀眾. 相信「武漢肺炎」都係咁.

蘋果曾訪問沙士下入戲院既觀眾.

而昨日記者便到銅鑼灣UA時代戲院，發現不少觀眾無懼SARS威脅入場欣賞電影，其中《變種特攻2》便有不少觀眾捧場，觀眾陳小姐說：「唔驚得咁多，而且睇過第一集，咪睇埋第二集囉。」此外，白韻琴和謝偉俊亦結伴欣賞《特務戇J》，兩人更沒戴口罩上街，但白姐姐就表示不擔心受感染。 採訪：何永寧 攝影：何國豪

下次cut埋個日期先post啦

所以《猛禽暴隊：解瘋小丑女》係香港多數會繼續賣座

其他電影? 有可能零票房

Fake news

有咩問題?

「沙士」就係在2013年3至5月發生

點fake?

03 呀柒頭

果陣我都冇戴口罩入戲院睇戲

我俾埋數據你, 點FAKE法

《特務戇J》上映了十八日收約一千零六十萬元

22世紀殺人網絡決戰未來
上映期間: 22/05/2003 - 16/07/2003 | 票房收入(HK$): 26,771,000

變種特攻2
上映期間: 30/04/2003 - 23/06/2003 | 票房收入(HK$): 13,953,634

我打錯字, 唔好意思

2003年3至5月, 係「沙士」最肆虐香港的時期

我打錯字, 對唔住

2003年3至5月, 先係「沙士」最肆虐香港的時期

我打錯字, 對唔住

仲有買一送一戲飛

件紅衫趕客到呢

呢套冇肺炎都唔撚會賣座啦